● 大家勸喻理大內所有人將個人資料傳俾傳媒或親朋【緊急】

大家趁 POPO 未殺入理大大屠殺，勸喻在理大內所有人，將個人資料例如中文姓名、身份證號碼、或自拍照片，傳予各傳媒或親朋，好讓事後能俾義務律師跟進，唔好俾佢地任何一個人間蒸發、發在無任何法律支援下受苦，PUSH 推呀 !

自推 PUSH